忍左好耐唔怕講，其實仲玩緊PC GAME既果班毒撚係咪腦裝屎？

屌你老母身水身汗砌部成皮野既機去玩ps4畫質既game
人唔笑狗都吠

砌部成皮嘢嘅電腦多數唔會淨係打機

60FPS

on9

淨係玩30fps既未見過世面出黎鳩up

樓主等比人負皮啦
班友好撚玻璃心

Agger
所以我買左switch要脫毒了

琴日見到地鐵有個160左右身高嘅男仔拎住部彩機上車，見到d女乘客眼甘甘望住佢

咁on9既你

利申: 有女有gtx1080 ps4 switch

有時真係忍唔到笑

之前我開post問幾皮野砌部機要黎做乜
點之比班pc gamer 笑我井底蛙
叫我得閒睇下而家咩game hit
我真係笑而不語

如果PS4版game有得裝MOD PC game就真係會輸啦
可惜冇可能有

利申: 皮幾野砌部PC但又買 PS4 pro連VR, 岩岩仲訂埋switch等送到

畫質同流暢度問題
每個人都有唔同要求,有選擇自由
唔好因為呢D小事鬧人唔該

佢淨係玩開30fps又未睇過pc版既畫質咪有佢on9囉
佢俾人笑咋嘛

利申: ps4, pc都有，但ps4而家長期封塵中，跨平台既game都會玩返pc版

PS4 > PC Game?
人唔笑狗都吠

好撚hurt

鹹魚青菜各有所愛

將自己價值觀套落人地度做乜鳩

小學雞冇錢買電腦, 又未見過世面,

衝出黎柒

好酸

有錢都唔會買電腦
係班毒撚先中意攬住部成幾皮野既高階電腦自high
見到佢哋寸77既post真係忍唔住笑

點呀
今日又跑左幾多分呀
我開著部PS4就輕鬆打
YOU呢

洗成皮野買來跑分😂😂

皮零野濕碎錢

我SSD load得快過你喎

60FPS

做咩唔駁我

仲60?
玩緊21:9 2k 100fps啦

佢覆d point都好on9
智力既問題

PC打打下機可以隨時睇片打J
唔好話你有女朋友呀，冇衝突
講緊部機做唔唔做到咋

樓主智力有問題，大家唔好咁認真

兩樣都有 點解唔可以兩樣一齊擁有

SWITCH啦仲PS4

細個無錢買驚
谷住買pc
大個仔想追求高享受 就轉玩ps4 :

Agger
Ps4 pro 4k 30 fps用黎影相真係j出血

呢位巴打會唔會理性左啲？

岩
Mbp 2017 +PS4
一萬幾蚊砌機正傻仔

追求高享受竟然係ps4唔係pc?
直必腸?

Why not both?
個個platform都有正game
點解一定要揀一邊?

用console玩賽車game先慘，30fps轉個彎都眼花

console做唔到3440*1440 60fps 最高畫質
console上網連線要課金又唔講，d game賣得貴過pc game又唔講，玩槍game用手制on99咁又唔講？

Pc bf1 呢d game點放2 手

ps4駁sony50吋大電視加套5.1已經有排j
反觀班電腦毒撚應該又要左度右度，分數少d都唔滿意

唔夠七日我記得可以申請退款

同意。
好少PC撚會用40吋以上mon打機，唔明白大mon享受。
成日屈喺房打

唔好再講班玻璃心
好難想像砌部成幾皮野既機用24吋mon打機

玩左1個月想賣呢

我有幾個fd砌機淨係玩lol 同ow

好on9
知唔知有樣野叫steam link?

我用steam link照射出廳49吋電視度打喎
唔通有60fps唔玩係要作賤自己玩30fps仲會掉幀?

你係啫，10個先有1個或更少
PC撚最中意追求數字

咁有勁既spec追求一下數字又有乜問題?
同打機兩者無衝突架喎
又唔會數字影響到玩唔到隻game

我都好憎人追數字因爲自己部野廢，見到人地個數好葡萄

有咩所謂者，玩到自己想玩既game就得啦
大把痴線佬兩張1080ti啦，邊有得同人比
我1060都已經好滿足

有ps4，不了
玩緊60fps gvs

比人無視左個PS4冇得裝MOD既問題
因為駁唔到

用緊34吋曲面，應該唔算細掛

有mod

不過好似得1 gb上限，咸濕小小又唔比上架

fps同resolution都係數字嚟

唔緊要喎

遲下Bethesda咪出個creation club 搵console 水魚

Sex lab上到架
我買多隻ps4版上古5

PC Master Race

佢地連60FPS 都冇，學咩人玩2K 100FPS 啊

Console撚對眼睇慣左30fps
60fps以上對佢地黎講太快

慣左Pc駁dual mon打住機做其他野

電視latency 咁撚大
反應慢到仆街
仲要坐到老lin咁遠
行近小小睇都起曬格
坐得遠又太細睇唔清楚
60吋距離2m都睇唔清楚d字
最後咪又係搬返部ps4駁我34" 21:9 moon
班傻鳩幾時先明白大細對比係同個moon同你的距離掛勾

買ps4又唔係送埋電視，關撚事咩
大把人PS4都係駁電腦芒自己喺房玩啦
唔通有啲巴打電腦駁電視打又要通知你？
但樓主霸住部電視阻住老豆老母睇tvb緊係抵屌啦

再講電腦買game有steam平過你ps4
啲game花款又多又唔洗課金黎玩online，計埋計埋分分鐘平過你

好快又會有人話人眼睇唔到60fps

真係想問呢啲人係咪盲，明明好撚大分別

電影都係24格
你對眼特別d要睇60呀

好似係

所以咪電影都睇得出唔係好順囉
你唔係睇唔出掛?

30 fps隻眼真係頂唔順所以部ps4真係有fd玩先會開

錯晒重點 我淨係j ps4個手掣

PS4 有冇得玩 total war
有冇得玩 SIMS4 有冇得玩 planet coaster

要J手掣唔好去J XB1手掣

利申: 冇XB1 得PS4 pro, 屌部pro玩nier真係好撚熱 ,最後轉左玩steam版高畫質MOD

好心樓豬做下運動，唔好成日坐住個腦，郁下啦廢柴

條友仲反話人個腦裝屎

唔論畫質
Pc既game好似要多過console 幾十倍

電影有motion blur睇落無咁lag

遊戲都有motion blur,不過無咁自然
同埋電影FPS係完全穩定,唔會有延遲
又唔會有INPUT LAG

用慣左144hz之後而家60fps都feel到有d疾

遊戲frametime都比唔上影片

錄影自己打機 以影片角度睇返永遠順過實際玩

pc game 有steam 做平台其實吸引好多,好多game 都成日做特價,舊小小果d 分分鐘一舊水就買到,
其次pc game 上網聯線同雲端save 唔洗比月費,
第三pc game 種類多ps4 xbox 好多,部分大作其實都誇平台咁出,玩戰略、虛擬game 同online game, 用pc 先係主流,
問題係依家d game 需求直線上升, 砌部打到下機既都4000蚊up,同時ps4 格價愈黎愈平,先顯得用電腦打機好似好on x

唔知點解開始睇野愈黎愈慢

咁都有得世界大戰
挑完switch挑pc
Why not both?

咪係囉，全機種制霸唔得既?
game界熱狗?

但電腦雖然錢貴左，效能畫面都好過ps4
一分價錢一分貨

為左玩 i字頭果間廠d game囉

ps4畫質都講得出
樓主一定係冇錢砌機

定樓主用開ps4玩LoL呢類game?

人地用黎剪片ren 圖順便拎黎打pc game
唔通又話俾你知咩

順便用埋madvr加svp
睇片又靚又有60fps

有一班家用機撚佢地自稱係畫質玩家,唔靚唔玩
但當你同佢地講玩畫質點解唔玩PC既時候
佢地就會答垃圾!!一堆盗版外掛狗!!
好啦,咁你再同佢地講XBOX無盗版外掛,而且真4K
佢地又會答垃圾!!得槍車球,無咩獨佔日系GAME!!
都算啦,既然講獨佔日系GAME,咁點解唔玩下NS
佢地最後會答你垃圾!!得獨佔日系GAME,無第三方支持既低清模糊機
正所謂龍門任我擺,飄移境界
一部集高畫質,第三方,獨佔,無盗版外掛既無敵家用機
仲需要玩其他平台麼?

有d似如何才算贏到疤 一樣

屌那媽你用PS4行Maya/after effect/Photoshop?

屌你

要換機先玩到vr，同埋呢隻未有得扑？

咁i廠又唔係只係得呢一隻game 既

仲有honey select果d

好似冇Vr
呢隻係佢第一隻Vr game?

Hs 有vr呀 好似係

如果個女仔係毒女呢?

樓主曲線
又人咁多真心
連登真係多小學雞